今日排隊去得馬會入錢都係低下綜援廢佬

痴撚線
觀塘馬會排撚到apm

觀廣上天橋再落消防局再屈到巧明街